想問下咁多位絲打巴打呢個係堅定流？

去fb問佢地？